幾年前，我屌天琦，屌本土，屌港獨

覺得你地太天真，無可能，但我發現要響中國底下用和理非獲得民主，根本無可能，原來唔係你地太天真，係我太天真，係我因為23條，和理非解決到，好似森爺講咁，對和理非上癮。你地先係最早認清事實嘅人，即使你地知道哩條將會係最難行嘅路，你地依然義無反顧地去行落去。我對唔住你地，對唔住香港人。我依家只能夠有幾多力出幾多力，無條件支持你地任何一個行動。

寫封信入監獄比天琦 道個歉啦

一係去令冇可能成為可能（好似烏克蘭咁），一係放棄民主自由、歡迎惡勢力控制香港

我無面目同佢講野

光復香港 時代革命

同路

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

我班深藍親戚仲話無問題

對呢啲人試下鬥攬炒

點攬炒

光復香港
時代革命

「又唔係打到你屋企。唔洗驚」
「下次就打到你屋企」